深圳人均收入2年後超香港？

香港去年的4.3萬美元，
深圳去年的2.52萬美元。

送一堆零收入腥港人落黎，其實唔難

整衰你, 佢唔増長都可超越你

再加：

一大乍乜撚科妓園河蟹套路區，總之掛名R&D開單篤數養蝗就食盡港豬公帑，生產盈利就深圳上海廣州養大佢地！

一大乍外籍賣港搵食大中華投其所好，加快搬埋港豬HQ老竇去支那新公司，隨時玩下慳埋MPF遣散！

好多人講自己人工都3,4萬一個月

高登/連登 既上班台, 個個都話自己月入8-10萬啦

好囉好囉 ！強國咁撚強大唔撚使再嚟濕鳩香港啦，由得香港慢慢陰乾死啦！ 嚟撚咕香港呢個撚屌地獄嘅蝗民快撚啲返返去強國啦！享受蟈國人嘅榮耀呀！

做雞既一早高過香港啦